[A/I] FGO JP [702]

每打一場就去睇下有無角龍出，我荒4

GbF比人bam左
回家了

#いいおっぱいの日

呢件又要幾多粒

3

笑4

一場4粒齊左

我出一出聚魔睇下本身有無角龍可以call先

lm

修左地學珠個BUG？！

留名

點解

唔係打埋夢想3咩

連埋噴射大劍要幾多張

比人關門撚狗

想4

盾斧5 大劍2

食物熊貓外賣到 玩住兩 三場先

草薙京

屯門區中撚晒伏，DS比間物流卡撚住左

5g元朗會唔會都係咁
係嘅話買張500蚊買數位算

\|/

Tamamo 呢

比我屌緊

咁我屌你

no香 基督徒

垃圾game..

玩左？

air play

肚痛 等me一陣

期待1800萬DL有武藏

cba

youtube爆機？

睇極都唔知玩乜
開台個個都唔知自己玩乜

外賣仔

打埋呢場去拎DS

食飯先

nobu想打金獅子？

想喊了
要訂2隻

隨時可以做外賣仔啦

取消左任了 休息一陣等ds dl完

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

係咪預今晚先再打埋果幾場？
你Down完DS都會玩一陣先架啦

Dl完weak一陣 夜晚再戰 聽日正式煲

有時對住D大忙客
十問九唔應
卡數到期又唔得閒肯過數/交收
真係有D炆

咁得閒未

聽日嘛 時間再firm你

係咪呢年9ho送石多人玩返pad所以山本先夠膽大bam周

睇黎完SW2又即開野

半個月主線

精神

龍娘之反擊

打sw2又養生

唔通2.5咁快就有

2.5先定1800萬DL先?

唔好妄想

比我儲下$先

Alter 1/7 黑貞 (日版雙紙皮)
現貨 $2520

Amiami 限定
Fgo desktop army vol.3
現貨 $540
有意請pm

又到採集巴巴托斯嘅季節

其實我想問今次icon做左d乜

mo

由陪到尾
換左件衫組

蝦娘推mooncell落地球復仇

女神

矮好多

有冇得徒手按條龍落地

唔可以得我睇到

同隻野四目交投個樣

the BEYOND上左4-6話
TWITTER上慘叫不斷

痴撚線

上水想關站

買咁多衫俾佢

不要再說了

有件唔係me買

好想睇

朋友講啱啱悼念會又有人影相畀人召喚神獸

純愛=智障 出會幾秒就合體

我墊底 最低等 大家唔好sad

同屋企人一齊悼念完
總之宜家上水有8架狗車

1-3上網有冇得睇

no jer

thz

NOBU
打埋果幾場夢想3先？

有冇人幫我打左衣裝改果D任

屋企樓下一堆防暴同舉埋黑旗
怒我岩岩收工，乜裝備都冇要返屋企避下

打埋台主依個先

彈左 開住先 後入

又送子彈

sor頭先無睇PO

玩咁大，捉晒D非建制候選人呀笨

你估佢地唔想咩

我有朋友選

點解龜係呢個位打

sor

閃人，打多陣P5R

個手掣又斷線

個bio活動夠野打到成60幾舊了

分d黎

有得分實分 養足精神聽日做DHL

唔撚係呀
有無劇透睇下

新一集銀英傳真係

有冇朋友係上水鄉郊選民
幫手投候曉彤

搵到了

好痛

尋晚打超高難個圓桌，又用哂令咒同一石先過到，屌

訓左我就可以偷偷地mofu

我試咗十次過到嘅一次係一咒都唔洗用

初見用人哋隻太空rin過咗

留住啲咒都冇用
直接轟到佢稀巴爛

我要打多佢5百血先贏到
sl曬d卡都爆佢唔死
最後一咒開寶

因為之前用咗兩咒 不過過到個次咁啱唔洗用

我用呢個隊
好彩有林峯，幫我坦左唔少
同時後悔冇抽老福同天草

BT擊退法

等到出
LL CC了

咳到講野走音

而家直接比佢拉算

我仲未拎到武器去殺

依家好易病

到底秘書狐會唔會有巫女服

會

捱夜捱得多 病左
下星期仲要搞fes 到貨

有你係咪

有無都唔會

D尿留黎整手榴彈啦

另外屙尿可以一次屙多D可以整到隱生蟲成長點

想問下有冇咩網睇到最新邊張禮裝既
同埋你地D經驗禮裝會唔會留黎儲圖鑑係咪3星以後食哂就得

茹西

應該問邊到睇推薦升邊張禮裝到100lv好

寶石翁 黑杯

寶石翁

對眼油黑佢更加一流

TAMAMO又唔係清姬

清姬cos tmm

清姬9成9係心心眼多

但係黑化先正

又升滿一個男人

其實秘書狐個性格就差唔多係TAMAMO ALTER

仲有冇
寶石翁唔夠突

泳MELT仲差各6隻金狗

CLS 個集運發神經
朝早到貨,下午PACK好,過多2個鐘就寄出左
睇黎星期二就收到FES既貨

台主竟然無換齊

你地換齊金膠果啲狗咩
我仲爭一半至少

啱啱出頭幾個月唔太多金膠係身所以無換到

你無金膠?
我唔係好信囉

果陣好似得3,40粒，見一個月要用11縮左

應該換齊
升咗4位仲有各兩隻金狗剩

巨頭晒金狗

moe同enako做左EMT同西姆公式COSER

who.jpg

當晚唔洗訓

已經睇到慣哂

痴線對奶

肉丸

牛若丸件衫真係

好撚嘈個bb

艾蕾

隻玉藻好撚大包米

牛肉丸好正 想un

TAMAMO不嬲都大波

變化A

大奶奶又得 吸手波又得

想買中二隻公仔
想問下有冇代購可跟

召喚尼痴

希望遲D提媽個3D模組可以做靚少少

會出先算

我指動畫

ring

尼痴 尼痴 I summon thee

金髮都幾好睇，點解唔出簡易靈衣

你認真？

龍娘真係唔怪得佢人氣咁低
平胸，性格唔討好都算
出關嘢都咁閪麻煩，屌那媽閪

梅林終於自己出手

龍娘教何在！

已執柒

天價wo 等再版啦

繼續招好友
992，200，686

我都卡緊關

尼祿屋11日休息一天
落單請等到12號

幾錢

覺得調轉咗
Moe大波過enako
應該佢cos電姆先係

好耐未試過有一關用咒都打唔贏

吓

屌諗住先打咗隻C龍娘先過幾回合居然會復活

超高難度9月開始愈嚟愈垃圾

劍聖梅林

800以上

隻咁既公仔要800up

有關節既尼祿我買左千五

BU

西你個頭

好好珍惜未遜炮全開嘅艾蕾

屌，800？認真？

又可以聽生日語音

聽日生日快樂

不過我要求翻譯

差唔多
一賣完最少貴一倍

去完和平紀念日熱到差d圓寂

仲以為有個角色叫西姆添

其實係有狂周之後

訓母

狂蘭好打D喎

論火力完全無得比

個meme page真係越黎越多花生

個特攻同埋寶具扣紅耐先勁到ON9

狂蘭係有雙cba先勁
狂周係本身自己好撚勁

Link?

鬼滅個漫畫po咁都有得嘈

純愛

上國際法庭笑到我飲緊水都噴埋出嚟

好慘烈

我仲未諗到隊

配梅林輕鬆過

其實都係睇運 遇到要寶具解BUFF都係出番去

孔明 狂周+特攻禮 梅林 梅林 弓凛

狂蘭連發世界第一

瞓咗全手啱啱先起身login

頭先試左兩鋪真係打到屌老母
唔係唔比你老崔解強化
但次次解親都係解開左嘲諷的角色
然之後其他人打爆借來的狂周

係近排D高難無弱體無效

玩家解嘲諷打人地打手就得，電腦解玩家嘲諷打玩家打手就唔得咁不如唔好出高難度關啦

早見婆

有解除耐性角架嘛,落啦
同之前有人提一開始要爆韓解陣,就整張出星禮一樣
要寶解陣搵C媽換人出黎即出

嘲諷不嬲都會影響埋技能對象

最近日本手機驚都block ip
隻eternal封測都入唔到

因為嘲諷左正係可以解嘲諷個隻

牛肉丸正d 男仔頭性格 唔知道自己著得咁撚仁 又唔知男性係用幾咁下流既目光望佢 重要無防備

係喎

有冇Ntr本

好悶

送貨送得好爽

牙貓平時著得咁少 泳裝反而著多番 好唔慣

龍娘關點打好

三咒

咩隊3咒

求期啦，用完三咒都過唔到未用石復活囉

那有石 你雷母

㩒過制就有

無錢 又罷工無生意

龍娘用伯爵2t都過到啦應該

G

要唔要過左數先

國民便器

仲未落單

幾時出本子

想要續集

屌你

而家先打得一半任務

之前想買duel第8彈，但唔記得搵你

今次唔難
我邊打gbf邊刷fgo都已經99任

抵啦

有幾日淨單冇打

要買就快了,仲有3個鐘我就唔應機

我買唔到慘啲定雷姆醒唔到慘啲

就醒

Pm u

想un

打唔贏圓桌

3咒復活

上水解鎖TG成就

北區

啲狗真係愈黎愈痴線

6月到而家唔係而家先咁諗啊

搶野食真係估唔到

之前係黃埔解鎖九龍城區tg成就都已經好出奇，上水都解埋
而家即係得番南區免疫？

食屎啦G2

神父成功又成功燈走g2

佢有冇認邊個做爸爸

dllm g2收皮啦

垃圾黎
吹大左

G2藏個D招呢

又比大陸狗精浸了

世一FPX 世二RNG 世三IG

小松生日冇宣佈結婚

佢已經比左交叉電姆
日文:打咩

uzi 撐左三年 三年都奶野

香港仔晨早破處啦

係喎唔記得

嘩 利記今屆攞硬英超了

我覺得呢隊野真係值得空難死
好撚黑

1:0之後有球 利記犯左手球既 阿古路就無掂到個波既 我見佢電視replay 但無var???

真

2dg又勝

買左少少和 阿古獸都係好屈

文尼係幾黑 睇佢唔到

巴禾唔掂

You are welcome

睇晒 100%純愛黎

東鐵線ho ball

吐露港冇塞？

部6s，0630開始用，而家8點未到，得返1%

上咗270c無耐咋

仲返工
開撚左3槍

我係去見工

西灣河手足

請咗朝早，但係ao驚我下晝唔返工

無身體接觸都開槍

條on9popo自己轉頭夾撚住個後生仔再向第二個舉槍都痴撚線

屌你老母班仆街落車清rb係咩意思 而家幫你罷你唔罷

總有一班人好鍾意落車清rb

我睇到之後手足個樣
個心好唔舒服

同左公司講番唔到 唔撚番

我老母一有三罷都好鍾意問我有無返工，我躁躁地同佢講你咁驚我返唔到工不如每日問我死得未，我答到你未死得即係返到工

我連打丁既心情都無

唔明

大家咁岩同名叫BB

突然覺得你好萌

上水tg放題

奴性99

樓下已set咗rb

準備好做空投兵未

鍊金

張開大腿收重撚多啦 呢隻裏垢雞 遲d就同佢男朋友拍埋裏垢av

月曜日のたわわ その２４７ 『錬金術』

你地覺得黑皮襯金髮好定粉髮好

人係荷蘭唔係成日上到網
btw大家冇事嗎
一起身就見到西灣河開左兩槍

What

every thing

最後個懸賞過唔到
搞到100任又做唔到 冇左2粒魔方

果個好易打

求教學

達哥果然有一直關注事件

你講邊關 龍娘s?

圓桌掛

呢關
冇梅林 冇新凜 冇嚴岩王 冇黑狗
得CBA 孔明 金閃閃 狂蘭 黑貞

咁幫你唔到了
用d時間刷素材算吧

番工啲藍絲好撚惡頂

真係搞唔掂咪啪咒啪石
con唔過15粒石都叫賺

好友用咩好
試過打第一條血都未打爆
啪咒啪石都未必搞得掂

你係咪無破陣形呀

佢應該無㩒入去睇

要點破陣
我都未打

㩒入target果隻嘅status到睇，佢有一個係話紅/藍/綠：./爆擊/寶具去解除陣型，下rd就可以正常咁打，之後再下rd要再解

咁撚煩

15綠方姐

上水又放題

金閃閃3咒唔會輸

膠本來用咒過到
唔記得未過11點未有3咒

碧池

其實金閃閃有咩勁
得招回50%NP
冇無敵/閃避技
利申:得寶1

有50np我諗都唔需要有其他弓職

完

寶具 沙煩特攻
高難專用大範圍秒殺角

寶具特攻唔會比倍卡禮裝稀釋

真係咩都冇咩心機玩 屌

全體寶具打出單體寶具既傷害

決定放棄古戰

寶一金閃都無

終結的織天使終於到戲肉

55

笑撚死，con完拎既符咁都中到ring

我由6月9號開始再冇玩過gbf
打機時間都大量減少
係最近扮工多返d

佢地SL大法係洗D咩我洗唔走佢地破陣個要求

都係入game做下日課就算
要farm既武器都齊曬了...
反正都要揾野翻工做下

咩名
想加

我呢個時間真係好好玩
要farm好多野，farm完就好滿足
Btw臭杖肯跌未

突完3個軍神琴冇玩了
Fgo都仲卡緊84/100

我已為你有刷哂2.0

仲有玩fgo

刷臭杖個陣邊刷邊fgo

respect

一杖兩斧一銃
想掉多三把

打左2粒鐘終於用咒過到

仲有兩日

我仲未搞暗天司把武做ssr

呢個你應該搞唔切 你平時冇打開料

差113章個5舊垃圾

打左返公司話唔知幾點先返到

火影忍者根本就是陰險政治的漫畫

一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係
努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命
留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏
深怕鳴人威脅到火影之位
完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強
只會火球術一些基本的忍術
稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰
人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

而前面大家看第三代都被稱作什麼
忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟中華民國那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣
但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去後才發現爛的要命

有人可能會問
那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊
因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬
屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩
誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說

而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓
一直到大蛇丸殺死第三代
木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助
其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
根本木葉石內卜
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事
(from: )

啱啱先出到大㰖隧道

尋日又食左tamamo盒pocky俾佢掟左我落樓

理大又打緊

見到post講學生校董比恐怖份子打

拖出校園外打

睇fb post好似話有參選區議會？

立法會議員都照打 邊會俾面你區議會候選人

呢刻仲會理你係邊個？點都會打左先

燈下先，聽日1800期DL

燈埋出邊隻啦

而家攻入埋中大入面

3點幾四點個陣已經失守

天草吧

係，但番到公司睇到相先至知大鑊成點

天草+CBA雙pick
SUPER

cba諗下好啦

武藏定舊劍

full gear黑警仲要落埋order武力全開，究竟可以點

校長走唔切就再射tg

暴大

個鼻感覺燃燒中

上水就黎開拖

沈祖堯

燒山

求失敗燈我抽太空凜

痴撚線 呢篇簡直係NTR既極致
震撼我既程度仲癲過NTR^2

退佢老母,水炮車補給完再去

萬事小心

睇左個開頭 將世界上其他所有男人都殺哂淨番自己咁咪可以瘋狂做愛瘋狂升lv

睇到後面你就明 會有機會降lv

睇哂了 無乜野啫 升到咁上下開始殺咪得

大家報下平安

呢本野我下次去日本見到一定買黎支持 神作

熊仔你行未

唔睇甜野真係好辛苦

訓唔著添

又輸

聽朝繼續

三蝦娘完全打唔贏

令石

咁之後黑暗圓桌更加打唔贏

石可以無限con

咁樣倒落海不如囉去換綠方

換一粒精
利申 兩關夾埋射左一石

不過蝦娘個關係堅難
要三隻係幾t內殺曬

留番d精力抗爭啦 成撚日打丁

2關加埋con唔過15粒石就係賺

我都比左一石去換五符

中大發現有弓職servant

交左1咒回血

北區又變咗孤島

通宵將原本得10/100既分身清埋圓桌

Fgo點解咁鐘意玩天元梗

有個藍屍親戚問有冇車返工我叫佢行路
行出去4個幾鐘到

寶5宇罩凜雙bba3回合兩次寶具清晒喎

好離地

大埔正式成為獨立地區
一架巴士運作都冇

已罷工
有廠車都唔撚想搭

寶1+寶2宇宙凜都3 turn到

有無人識答

你同佢講係啲女溝你，所以你唔知啲女會鍾意乜

蝦娘

我講唔出與事實相反既野

金閃手錶吧 蟹貨 女又鐘意

咁點解你唔早d凌晨3點叫醒佢 提佢番工?

我見好多人問今日出唔出到九龍

我係度只教大家一次,你地留心聽住

首先你行出去廣福->元舟仔公園,作為一個大埔人我相信你已經會識,果度係一條單車路,一路行出去四個鐘就到沙田

到左沙田跟住條河再落就係大圍,大圍跟住條渠行過左獅子山大約個半鐘唔洗就到石硤尾

咁到左石硤尾就好近九龍塘我相信你識行

最後我屌你老母啦入面班學生打到死喇

已經唔洗你流血,剩係要你幫手對抗個政權,你有苦衷要返工,班學生老馮幫你檔子彈架?

你有仔女要養你老母咁教你教仔去食人血饅頭架?

塞返佢入你個西度啦你做人都唔配呀

點解你咁辛苦成家兩公婆打份牛工死做爛做都養唔掂頭家呀

因為個政權囉!你辛苦搵啲錢返黎唔係養緊自己仔女呀.係幫地產商生啲奴隸出黎幫佢地繼續搵錢呀,你個女做奴呀屌你老母

定係你好撚想你啲仔女成世人好似你咁訓落棺材果刻拎埋份人壽保出黎先供得斷層樓呀

班後生咪就係覺得咁樣有問題和平示威跟住比人打跟住比人無視咪行到呢步囉

咁辛苦"我都要搵食架" 記住教你個寶貝仔女話比佢聽佢地係靠食人血饅頭養大架

之前fgo演奏會出goods出過果條吊鏈

神父，陸路係咪入唔到中大
搵緊路

上中又tg放題

大會堂再放tg

點解今集難B咁多聖光

因為佢成9點先問
冇d責任心

牙閃條青金石手鍊

因為要出bd

馬場行下路(吐露港)都入到

G 持

違規處分公告

想做抑止力守護者去幫暴大

巧似係解包

定唔知又有copy禮裝bug

Copy禮裝有啲咁嘅事？

好耐好耐以前好似有巨頭copy咗堆金肥之後被ban

偷雞不著

我肯賣身 阿賴耶都唔買啦

上水宜家好撚靜

頭先聯和墟好似嘈咗陣，依家又無咗聲

今晚開1800期DL生放送

去咗幫拖 打唔切活動 79/100

我99/100
但中大安全，心寬了

班狗截撚哂啲家長+物資

貨沒了不要緊，最緊要人無事

美服維護近24個鐘搞到d人痴哂線

liz win again

愛唔愛豬嘴

比d真勇武la
我最多做集資人捐錢

中風

又一城通知商戶本月將不會開放

可能唔止今個月呢

真係好撚雞

露點啊

風起了

中左對好似炒唔起既鞋

是但啦都冇人理

MISSION LIST嘅時臣係未死嘅活人

燈
1800萬係武藏

C匠

雷帝改模+寶具bgm

ow

個形狀好似水腫咁
冇抽到
早兩日見啲網雙十一有78折執左對FOG 101
依家等緊果對紅綠AJ1同TS AF1派彩

睇下點先決定找唔找數
個樣太MK CARRY唔起

我有之前果對跑步鞋
我覺得果對靚啲

wada有retweet
蝦/狐穩了

弓呆

佢唔係乜9都retweet既咩

直接出秘......

開波

今晚ITUNE上 SW2首歌

再出蝦娘我就繼續唔課

村...正...

呀比係時出聖誕裝

4仔波波池

村正的靈壓 又消失了

料到

叶2出場

咁快出場

7日10符

10fu

下下星期2.5

你點知的

即係1.5武藏都終於有用？
雖然已經打左

9UP

主線加返張劇情support裝

故事所有NPC補返50NP+50黃金律裝

都係得第一場打槍有用

主線 2.4 30石 20肥 1對金狗

真係得武藏先特別有用

他給的石實在太多了.jpg

特別mission
過2.1同2.4，加埋30石

NP率高左
無比人打死的話都可以搏放一兩次寶具

同學妹的晚餐時間

又可以用綠膠了
太好了

張禮

盾子禮服裝

嘩..呢張我換爆

想知幾時有早餐

又加start dash

起馬補保一隻四拐啦

真點風

來了

CSOR

CBA

悶,又CBA

csor

我屌

好比錢啦

不了 pass

9102年了
仲有人未有CBA?

=.=

仲有人未有CBA?

Sor囉

唔抽呀唔抽呀

中呀

繼續儲石

8點開波

咁你要多加努力了

7章放送第2彈

想問呢度有冇貸款買石

up山翁未

強化

送四星

嘩 4星

四星

4星

自選4星

7章合作第2彈
自選金膠x1

又可以儲多隻尼祿

今次要拎定隻狂蘭番黎先

柳生定黑a好呢

屌有魚gay換咁唔諗了

美人

-.-

公佈多個黑貞改模得唔得

男人都是用下體思考的生物呢....

換尼祿定狂塔好

JA GE

尼祿

BBA不了
老女人

60石

allin cba

回家了

今時今日,仲有人未有。。。

仆街無錢先嚟出cba捐咗錢呀

收聲啦

有送嘅60石

60石夠寶5了

送咁少石
2.5聖誕新年RUSH點捱

有60石+10符比你驗血

送好多石 好人有好報

你冇咩

好似得佢無

聖誕新年福袋合作先到2.5

個個都準備 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人中CBA
利申 我果隻CBA 陪左我成年了

宜家排過個期，今年內真係開唔到2.5

係BO 忘記了仲有18性聖玩

有我陪佢

南丁聖誕

又無秘

聖誕

聖誕南丁

南丁
希望高橋畫好啲

11月尾聖誕

直接開19性誕
點抽屎忽槍

南丁

2.5 下個月開

12月

2.5 12月！

12月新主線

性誕2.5新年RUSH

十一月中聖誕咁撚跳脫

今時今日,原來真係仲有人未有。。。

用左一堆安生做祭品

又唔係聖誕狐

重早過17聖誕
係咪第5章要就現實某日

寶2牙塔先

冇CBA的人呢一年點捱

問失敗

非洲純種血統

咪又係咁打慢d姐

屌佢無錢先嚟出cba

每日J圖集氣

加油

魚GAY

雷帝年年sir滑梯
cba綠咭大流行
林鋒藍爆單挑
狂周超強火力
2.5王仲可以玩咩

普攻全體攻

已經夠料排過個時間表
11月13-11月20 1800萬
11月15-24 森巴聖誕
11月27-12月11 南丁聖誕
12月18 2.5&POOL1
12月25 2.5 POOL2
1月1 復刻閻魔亭

不過2.5 POOL2又有可能好似2.2 POOL2咁,直接塞落下一個節日=20正月
咁就可以有多一個星期走

アンジョ＝サン
‏ @tennetiss
11分11 分鐘前

（12月…_(:3 」∠ )_

唔知安生由今日開始OT,要O到幾時先搞得掂2.5啲角

1月1仲唔係出村..

雷母醒未

又有了

上批景品都未訂

失格

唔得閒去訂

屌你老母

hehe

有冇巴打直播抽

企街都迫爆

POOL已開,各位選手出閘

得2位
好似

十抽乜柒都冇

又袋幾十石

前幾個月已經搞緊掛應該2.5講左好耐下

個TWEET4分鐘已經3.5萬

香港水深火熱仲掛住傾垃圾驚

30石寶二cba

same

好了,仲有邊個無CBA

係大家仲係到抽緊師匠嘅同時,我仲追緊隻柳生番黎

屌你老母曬夠未

想抽邊隻

你都可以抽 你都有30石

ディケンズ『クリスマス・キャロル』。初版発行が1843年なので、1820年生まれのナイチンゲールと同時代の作品ですね。
同作に登場する「現在・過去・未来のクリスマスの亡霊」というのも、Fateのサーヴァントの設定に結びつけやすい。また、舞台のロンドンはナイチンゲールの活躍した地でもある。

bo1夠?

4星券好唔好換尼托？

唔睇NTR
抵你d cba俾人抽走哂

新手想問下4星券點用？
㩒完咩都無

射撚走左啦

呢度人人都有係我冇嘅cba

又一個驗血成功

有無咁難抽 我試下先

下張緊係返上床

祝福我一晚打夠三暗杖得唔得

輕鬆bo2

依家開始rush到三點

夠啦，4+1大sup之中最無用嘅寶具

不是吧....

cls

星期五5點先比換

屌你仲要三點

抽未

聽日都唔洗翻工翻學 係時候最後衝刺

好撚悶呀 又冇野抽

失敗你中未呀

thanks

出去發夢啊

換尼托好唔好？ 狂蘭bo 1好似唔係好有用

睇撚到我眼都突埋

可唔可以唔好逼害失敗 話曬幫左我地咁多次

你有無岩fuck王 無嘅就狂蘭

All in得個吉

新手入坑求抱狂狗大腿，想推埋1.5同第2章

arm fuck bo1

咁換尼托會比較好 有岩fuck王唔需要狂蘭

ok thx

90石0金

我都冇

10抽CBA

一山還有一山高

雪城b叔都ok

好似時光倒流咁
仲有晒卡

用住我果隻先

女武神bo2 雪山櫻bo4 換雪山櫻了

老凍

笑而不語

就黎冇cba唔入得呢到

呢度係人都知尼痴哥歐洲人 咩曬卡係你面前都要收皮

抽S凜大爆死

1符大爆死

黎緊咁多活動但又唔包回番多石
搵機會黎多最後十抽就算

我2百幾石

我好想射失敗隻cba出去啊

上面一堆歐洲人

個標題咁魔法陣咕嚕咕嚕,唔知係未玩勇者魔女冒險?

新手求大佬打緊美國

近呢個月先入黎真係唔知

你諗緊幾pack中個陣佢已經諗緊用符bo5

加左你,希望幫倒你手

最近學緊寫信叫葉GOR INBOX我

weak added, 希望你啱用

聖誕南丁希望配布

人中7有key尿醬 唔知出個日香港贏左未

added

太太我喜歡你

邊個陪南丁落地好

隔離隻ffta好似好正
但係又怕左se個牌頭

Added

養石等聖誕

有冇講話可以換邊d四星

勇太

咁應該下星期復刻2018聖誕先，可以抽艾蕾了

數字人?

換4*係咪首選狂蘭

好期待婦長

巴打做咩職

抽唔到 CBA ,換來已經沒意思

艾蕾係17
18係布妹

禮服學妹裝好似加得咁少

得5%好正常

卡面咁靚，唔係唔換下嘛

緊係項羽老婆

布布

淨返900幾綠方了

一次過BO3左

又唔刷箱

jaga，me淨登入都成萬膠剩

升埋隻災星簡先

刷得70幾個

淨登入都成萬 .gun

我都無CBA，狂蘭無CBA玩唔到？

我諗緊補 雪山櫻上寶4定美人寶3

無cba 狂籣無乜用

即係食老本囉
我刷箱由5萬升到上7萬4

我未換都得5900

緊係ntr項羽

買完仲有1129綠膠

上水天平開戰

咁如果無CBA換邊隻4星好，B叔有了

提提大家，2.5最少都有5隻野要抽

抽右上應該會歪左上左下

黎sir

中左未my bro

右上係邊位？

阿絲娜

你個名

又幾似

右下有jer

android機課金經Google paly信用卡俾錢，撳完一鍵購買彈無法完成交易係咩原因

真心推薦 4星戰力同絆10 B叔差唔多

手機正在勸你不要課FGO了

見到SAO紅髮女就諗起有張gif係俾人老強

、

SAO高人氣係有原因既

係，所以真係要留下石
問題係今次抽唔到cba唔知要等幾耐

呢招天翔十字鳳真係笑死我

抽CBA 啦
2.5 有一半係常蛀,總有一日會中

係

4+1sup最優先
由其今次係復刻，再下次唔知幾時
宜家待復刻榜排第1嘅係2年前百萬DL復刻左嘅爺爺

又5隻杯了
但要留返黎比新尼祿

同殺狐一樣都只是一個傳說

不是
大淫婦一早配好音,係等某日我有錢寶6果時落地

有得換

廣傳！ 神人整咗 香港警渣濫權實錄資料庫(中英日三語）

唔抽都抽左

上水七旬清潔工被磚掟中 腦幹死亡

唔係掛

要加油 唔中又等年幾架啦

寶1啫
又唔係要你抽到寶5
俾d骨氣課落好ok?

但佢抽寶1等於一般人抽寶5

條友比自己友TK
班人掛住拎磚掟義士完全無人理佢

我唔介意幫抽嘅

我有30石

點解泳裝尼6未復刻
想寶五

起碼都課返2pack先啦
你估晴天果次一下中酒吞係咁易發生架咩

正月咪復左

對上一次已經係1月2日既事
等XXXX萬DL吧

Wtf泳裝wor
完全冇留意

Diu原來我嗰時刪咗

依家D尼祿復刻一次就抽多一隻
所以有RECORD

有限到你抽幾次咩

右下有J

唉 以前唔識諗覺得你班友cls 抽咁多做乜撚
宜家到我想寶五都唔得

呢套係乜

親,隻驚就唔會執住既,慢慢等吧

很好,刀劍神域都不認識

希望啦 一生只想為尼6獻上一切

淨係睇左第一季
打後無乜動力追

很耐無見過咁既留言

直接睇劇場版同3,4季就可以了

扮乜 你咪尼6教主
我連你一半都未有啊

我意思係人地講,唔係我講

第二季玩槍game但桐人仍然用劍

我信你會明白我
只願有一天我也能夠成為你一樣的存在

藍卡隊強大了
差一隻真藍SUP

開turbo打錢

中埋隻cba應該都減少課金

狐俾個np就完美了

只要你肯過非人生活,就會做到
P.S.仲還緊課金債

聽住先

我都錢升技

55
咁搞法出多隻SUP都未有呢招技

我會好好把握機會 下次會訂埋隻8000
比一年時間我

無啦，泳武藏又要下年先有得復刻

唔會有了

你老尾,原來係你
仲以為又有新人中意尼祿

嫁尼6

又係我啊

藍卡組注定要散件配搭
沒得一sup通用

嫁王少咁個藍放 加攻個邊俾埋藍放就fatfat

佢係親生女之一
就快收狐臭狸皮

如果加攻加埋藍放豆爸可以收皮

依家咁樣刷fq

四驅車係你後面望住你

豆巴有np率呀

冇太空撚
用cba咋 後排先放尼6

乜黎

四驅車 而家冇人識你呀.jpg

係咪新火烏巴？

會然新火鳥zmc

成箱FES貨係到
唔想搞

唔太知你地d代號

新火鳥zmc真係一部四驅車既名黎

下次試下用呢個名叫佢先
可能俾佢屌(帶頭盔

荃灣懷疑斬人再高處扔落街,冇心跳

鑽 added

有無咁撚仆街

好希望只係黑幫仇殺

太棒了...B3海報抽中黑貞同海倫娜

紅仔講明 二手AC 代購石都死

二手ac

海媽媽個pat pat

天水圍

15歲, 男仔, TG中頭, 顱骨骨折, 清醒指數:3/15

3/15 姐係同之前科大周同學差唔多

曬痕 + 仁紋

「Fate/Grand Order」では課金代行やRMT、アカウントを第三者に譲渡したり、不正に返金を受ける、ゲームデータの解析や改造といった、利用規約に違反する行為を禁止しております。

新火鳥zmc=四驅車都唔識
係咪千禧bb嚟

現實買返黎係永遠唔識行牆

疏ly
細個淨係甜心戰士同埋城市獵人

四驅車淨係識地平線

柒得過激鬥戰車

可能我地年輕